為控製成本 LG G7將用LCD屏取代OLED屏

據外媒報導，韓國市場分析師預測，LG下一代旗艦G7將會採用LCD屏幕，這主要是考慮到成本的原因。據稱，OLED屏幕的價格是相應的LCD屏幕的兩倍到三倍。

雖然目前主流廠商都開始大規模採用OLED屏幕，LG G7仍堅持採用LCD屏幕也不會讓我們大感意外，因為之前的G系列旗艦一直都用的是LCD屏幕。不過，由於LG V30採用了OLED屏幕，因此一些用戶期待LG G7也能用上OLED屏幕。

值得一提的是，LG G7將採用的LCD屏實際上是自主研發的MLCD+顯示屏，據說它比傳統的LCD屏幕更省電，功耗降低35%，而且亮度也更高。

此前傳聞LG G7將採用帶劉海的異形全面屏，後置豎直雙攝和指紋識別，整體造型跟前代有明顯變化。該機預計將於4月或5月發佈，售價或達6000元。

用得LCD都會出異形屏啦掛

終於覺醒

其實唔見得現有oled係有幾好
Lcd技術成熟我仲鍾意

Lcd 狗也不屌

IPS而家好失禮？

預左淨係用一兩年就緊係OLED好啦

oled連一年都頂唔到啦

勁多iphone X 出綠色死線，mon 變色

但 LG 之前啲 LCD 都會有殘影

問題係LG自己出品嘅OLED質素麻麻

LG同apple deal緊提供oled mon俾iphone

第二大供應商姐，可能試一試only，你估LG d Oled好掂咩

Apple都自行開發 microLED，可能幾年後出埋手機用

LG嘅LCD技術層面的確拍得住OLED
起碼其他我未經過LCD係識燒印

外國啲網會特登test電視殘影

LCD d顏色留返比上一代人用

正解

你老母就留畀大家用

佢老母好撚好用

Lcd好好囉唔該

有冇係佢老母身上留下烙印

原本oled直接既製作成本一早已經預計左
轉左lcd主因係良率/QC/水準太低
導致售後同銷售壓力太大
同時消耗消費者耐性
經過V30呢個教訓後都係暫轉用LCD先

IPS

有曬G3, V20, V30

暫時OLED 的V30 未出問題

lg lcd 有殘影 g4 g5用到怕怕